阿廸達冷血過林奠

同唔同意

agger